不得不承認韓狗首lips nose lips

真係幾好天

原來打錯 係eyes nose lips

我腸腸b

乜黎

大腸

邊到鄉下

韓國

下下下下下下下～～～～

寵xn